**部署前请三思。**

## 镜像

本镜像基于alpine:3.9.5

cloudreve二进制可执行文件在此镜像下编译生成，可能不适用于其他镜像

[Deploy](https://dashboard.heroku.com/new?template=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Ficodecho%2Fcloudreve-heroku)

## 注意

用户名：admin@cloudreve.org
密码：cloudreve@2020

本镜像只是个人兴趣制作，个人测试使用，**如他者因此镜像及此镜像相关内容，触犯相关法律法规与本人无关，后果自负。**
